[I/A] Dragaylia Lost 失落的龍絆 [373] G20在即！香港人背水一戰！繼續前行抗爭之路

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
今後的「失落龍絆」 Vol.4

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−

團體活動「將心願寄於天風」
將於2019/06/20 14:00起開始舉辦
本活動可在團隊遊戲模式下挑戰水屬性的BOSS。
−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
傳說召喚「歡宴婚禮的祝福之鐘♪」舉辦公告
2019/06/20 14:00 ～ 2019/06/30 13:59

常駐風劍短+風龍
片:

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
Useful link：
首抽推薦 + 新手專用FAQ：

中文官網:

Wiki:

HP & ATK calculator:

LIHKG巴打戰友登錄:

今日餵乜比隻龍?(轉自版)

真龍血量需求:

虛空路線:

護符掉落:

推薦護符: （28/4/19）
T0萬用：雷維翁、傳渡世間的歌聲、受傷交給我治療
T0限卡(而家無得換)：來自日初之國的使者、朱古力
T1必用：英勇王冠、寶石與劍、優美烈風
職業專屬護符：、光輝之霸主（劍）、功夫之道（斧）

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
J圖區：

我要打真火龍

邊個再話我係G我就扔爆佢

連登四幻神

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
溫馨提示:
新手發問前請先睇#1FAQ，睇完唔明先問
為咗廣大既非洲巴打着想，講還講最好唔好講幾多抽中
因為歐洲人沒有一個是無辜的!

新手留名

各位手足要冷靜啲

新po留名

比啲掌聲CY
訓練所未升完就變35

有冇人打一兩場真龍

我愛龍肥手足

Mo

冇

點解速刷真火 明明岩武岩符
但間中有人炸完之後仲係綠血？

未試過速刷真火

刷番把老泥武一齊刷

不求快
只求同noe仔一齊打

冰G 速刷 入門要求係咩

虛空武+真龍符

有冇人掛住

鯨蛇

幾時收禾入谷禾真係好有誠意

你冇大洋君主 唔合資格

叮

笑死人咩

就係明明用岩武岩符 間中都有人綠血 之後重黎一場 就冇事

谷主
我地真係好有誠意

真誠打動是有效的

又改好啲隻驚

connection差 唔同步 唔係一齊中招
有人trigger咗加防先中招

原來如此

有冇人已經出到去？

放工即到

依家d角色洗唔洗50環 如果打真龍

唔駛

諗住s字頭g字頭同佬就得

又屈
46環好夠用唔駛人carry

46環係升邊6環

46係升一野ex定拎鋼

打真龍45都夠 鋼都可以唔拎 ex可以唔升
講46因為平時一鍵升級就46

不過有資源升就升啦 容錯高打得舒服d

有s字頭g字頭同佬curry就會打得好C服

得返幾萬露

得返百幾露

EX唔使升啦
隊友會升爆

大家嘅單位唔同

歐洲人先會唔夠露用

唔抽野都唔夠露用

歐洲人場場跌5星符喎

又係喎

習 by bus

習by bug

嘩屌，好日唔返一次高登望
一返去成班怨婦係度數當年
同廢老藍屍一撚樣

Link?

痴住佬就最c fu

透過 HKG 分享一則貼文：連登原來資源咁勁,集資540萬都得

好肉酸

好悲哀
各位手足想像下三個月都爆唔到post

好似坐咗時光機咁 仲等火紋

熊巴發力 單拖推爆post都係兩日炸麻

一日都兩個

呢個post佢地仲未推爆

我驚我地400個post佢地先準備開第5個

好耐冇上了

熊斧肯發功今日都400

27個 向寶寶day sorry post

今日冇飲肥仔水

我都係尋晚得閒去望下
點知一望不得了
成班好似廢老咁屌人地25仔又典，笑死禾

攤仔啲豬膶好食咗

高登咁多五毛

仲碌緊個post
都有正常人
有啲就鬼鬼地

呢啲時候仲要計攞彩 on99
冇人想要呢啲光環
個個都Fo G20

佢地就Fo 攞彩
出左事 佢地揹 我地safe
有奇怪資金來源

奇撚怪
登報都咁多陰毛論

唔係點會有連登

有新公告都冇人講

爆死留名

輕鬆龍肥又贏

輕鬆龍絆118話

分享喜悅

禾唔分享了 費事激親女朋友仔

又有？pm

戰貨終於唔駛抽到手斷

冇毛

一早就18+

海濱割地已成定局

如果我無理解錯 係提出休會議案姐 未確定休會

Btw政府要過就過硬 夠票 但討論完先過好無比d子彈做文宣

休會自動過
好撚on9

終極賣港

割地港共 仲要割到海濱長廊中間
係海濱散步 行到中間 「軍事禁區 嚴禁進入」
我屌你老母呀

唉入黎就係想講呢單野
好撚辛苦好想有個解脫，都未煩完一樣又爆多一樣，然後當你煩緊兩樣野既時候又再爆多幾樣野。仲要有一班盲目幫政府護航既呀叔呀伯喺屋企bilibala
做咗廿幾年人都冇試過咁絕望，但林鄭政府成功令我好想即刻跳落去

巴打你冷靜d先
搵個平衡 比d時間自己安靜休息下 娛樂下

呢個已經通過咗
唉屌 唔想維港泊啲核突戰艦影衰個夜景
第7艦隊除外

林鄭講完野之後我基本上都休緊，日日搵d開心野做
但真係放鬆唔到，睇到新聞又煩，聽到屋企人講野又煩，搵工又煩，條女又煩，諗起宜家或者自己第時幫香港做到既經濟成果要分比大陸又好絕望，諗起第時講句野都可能比解放軍拉返大陸又係好絕望

龍肥是你家
好多手足陪你一齊
唔係得你會受苦難
做到幾多盡做
針左就咩都冇得做
到時慘過被人姦屍

諗到咁遠做咩 仲要咁悲觀搞掂眼前既野先
未來既野邊個知

龍肥PO一片愁雲慘霧 想分享喜悅都唔夠膽了

我分享左了

Why not? 想睇一抽五星之後扑左你

有2200露
丁出血

超級農都農左4萬2+露

一抽5星會俾人屌死唔敢了

農左5張活動卡 賣晒有千幾露
好佛

唉其實其中最大壓力就係宜家搵唔到工
揸住個first hon grad，自問中英文對答都唔差，但搵極都淨係得份中資公司有回音
做又過唔到良心，唔做又會變廢青
唉

每打一場超級就好似抽一次獎咁 好佛好佛

騎牛搵馬
保持自我

First hon
總要向現實低頭 今時今日要完全斷開同中國既關係應該無咩可能 真係無計咪做一排 整靚份cv先算啦雖然我覺得用d時間搵間岩既公司係非撚常重要 但都要開飯架加上 點解會覺得做中資對唔住良心呢

賺中資錢反中國咁諗會唔會好d?

利申 做美資

美資佬

要同好多中國人打交道，內部真係要叫人乜乜總乜乜領導，又講明100%OT，又返要返大陸幾個月，唔想個人會變到越黎越大陸
有諗過做住先，但有人同我講第一份如果太短又會整花cv，都唔知點好
Btw其實唔急開飯，臨走收咗六位數scholarship，係咪應該咬住呢d錢搵份真係好既工做開頭

呢啲唔考慮啦 巴打經濟有無急切負擔先？

做得短咪唔寫落cv 就算寫落去最緊要你in個陣解釋到姐
至於點決定都係你自己諗啦龍肥既野我或者仲可以比少少意見

Btw唔等開飯就唔駛咁大壓力啦放鬆唔好自己鑽牛角尖

冇，個scholarship夠我咬成年

唔駛做人工照出

唔等但都唔想咁廢
日日喺屋企hea真係有少少罪惡感

問過牙鯨未

直線

谷主癡左線啊

檸檬都出招

谷主一針見血
全巴呻左幾十頁都無谷主咁有成效

所以你有幾多露？

唔好引我犯錯S大大

我是受害者

受鯨B害大聯盟
盟主：全巴

貼未

你唔好咁惡

陷阱黎 多露少露都會俾人屌

貼左先講

仲唔貼

先貼為敬

我唔升角 同你差唔多露咋

200幾蜜

之前賠左19萬

貼未？

補償好似同你差唔多

=6000體
打得240場帝超 好少

貼左先
口講無憑

沒影

點解個個都咁多露我得番幾萬

巴大大一定好多50環

Me慳家

u lun diu european
blocked

鬥少大會

唔係0
驚唔驚被人笑

好想要晒熊爺啲蜜糖

夠9000又龜0

留晒黎射帝超

G大佬我應該係抽極150露 連2200都無或者課得太小

射哂落超級

禾要重甜

⋯又準備消範電池生命

諗住30就畢業
頂佢改35
儲幾多蜜糖都無用啦

糖尿病

如果呢5lv都係+0.5既咪慢慢升算

而家寶寶係咪相信禾好非

襯2倍 盡打唔駛打金幣已經好好

屌 扑咗巴士佬

谷晒上30 先再諗35
要計計數
有3職30
1職29
1職26
1職24
2職20

入得龍胖po太多 見到黑白間條背心有一秒以為cat girl係前面

除左職建
屬建有無加上限

都係35好似

咩事

有加

要怪就怪牙肥
偷偷洗我地腦

對呢種衫有陰影

I know that feel

唔同歐洲人玩囉

佬用晒啫

點解少露係歐洲人禾唔明白

我成日都著間條

少露即係抽到好多正角上哂50 好歐好歐

多露即係抽到好多5星啦? 好歐好歐

結論:多露少露都要扑

總角色數？50環角色數？

似倉鼠糧

勿分化

103角
3隻50環（非基）

Sbaba 即係點

你著黎取悅G_ _ _係咪

露嚟？

102 13我肯定我身處非洲

Catgirl黎

本席宣判 熊喵喵=歐洲人 拖出去打靶

仲有做緊富男神隻貓都要著

116 12唔歐唔非

屌 cat

跟唔到 唔明

你係咪想睇圖先

116

點解個個都得返咁少

教練都鐘意catgirl咩

佢成日catgirl 掛在口邊

呢到d幻神都古古怪怪

真非表示得112

係 唯有cosplay滿足下佢地
性取向呢啲嘢個個都唔同

鵝友課金架

同大佬一樣 終於跟到

幾時增磅想睇龍胖catgirl

Find me?

原來我咁小角想砍掉重練了⋯⋯

跟

me duck 97

我都得10幾角
被Sbaba扑左

107 9
會比心機追

會盡快增肥

想g齊角係幾多

召喚s大大

110 2

我個心囝

越小50環代表越歐

好似係

你增到幾時先有catgirl磅數

禾未抽齊喎

你刀未見過佢 又g要增好多？

我留返啲露升真光真暗角

唔係 越小50環代表越窮 唔敢隨意用露好慳家

1磅 而家199磅

你最多咪爭1，2隻

我得111

我記得見過佢拎住肥仔水張相 隻手幼到想坤9me

冇肚腩冇資格做非洲人

升50環好貴 47已經有壓力

窮都110角

我諗我唔洗多講

成班撚樣 日日話好非好非 個個都多我十隻角

我都有影過喎

咁你真係瘦

龍絆日翻身日

唔怪得你咁歐

佢唔小心自爆鳥

真
得103角
抽都唔敢抽

唔洗爭,禾地都是非洲人

我12隻50環
40萬露

一睇就知非

真
唔怪得禾咁非 升完24隻50環 仲有130幻露

你即係話我llc??

12隻40萬係咩指標

課得少過禾,多禾5隻角,非

我知錯了

有幾多露先
得兩隻50環冇100萬就係死歐洲人

上次退露我多過你

退左廿萬露都係歐洲人

對唔住

報左黑驚

唔歐唔非

根據我龍胖首席數學家一計 呢個data係屬於課長 唔係歐洲定非洲既範圍

咁樣有116都叫非
我都係del game算

咁多50環，仲唔係非洲人

喜悅

咁我典算

110角兩隻50環得 50萬露
唔係歐係咩

我宣佈冇100萬露都係歐

非洲人連金同3000露都少

食扒轉運

龍肥日既問題

唔挽了,再見

死歐洲人 扑了

103角 3隻50環 48萬露（退左廿萬）
點解係歐？
這是B害嗎

禾得5千眼淚

又

1. Llc
2. 角色數110
3. 齊火紋 有爛叔 慕慕

111就好似你隻腳咁光滑

上星期去左

寶寶呀果都係多你一隻老婆姐

聰明人先睇到

爛叔冇好過有

沒火弓

呢度打和左

睇倒了 咁多囡囡點跟

而家先知哄女朋友原來咁難

計埋佢兩隻50環
佢110隻角先歪80萬露呀
仲未計送既露呀

加密係咪有野睇 定禁錯

111角 18隻50環,仲有22萬露
禾一定係歐洲人

你冇抽火香菜？

係現充grrm呀

神logic 冇好過有 打和super

你唔好下下紅色大字營造我係歐洲人既氣氛

咁你點解釋你打超級有42000+露

一間一周年唔洗留番d鑽鑽咩 沒抽火菜

屌 巴士佬一邊食女一邊鋸扒
好後悔講咗自己有幾多露出嚟 佬一定笑緊禾死毒撚重課

禾除咗多你一隻人其他都少過你呀bb

我有冇講錯先
寶寶111角180露呀
你得80炸

回家未

覆埋呢句 我唔會再見到你

我打超級就得5張活動卡

咪屈好wo

你自己講

你連道歉嘅機會都冇

真非洲人望住咁多位歐洲人...

琴日回左喇

咪即係你歐過禾囉
典解禾甘非

有d咁既事！

邊有 禾冇你咁多石石囉巧吾巧

矛眼SEE
禾去訓晏教了

上次去有折到

要唔要攬枕 禾巧多肉

唔講了,真非不怕紅爐火

上次你地計數我今次飲到特飲加分

我無咩意思
分享下

好飲？

我個fd話你拎錢轉特飲
不如叫個小食 特飲唔太抵

叫左2杯都唔錯

唔開針又激親女朋友

唔係 禾之後同去 有折
多謝noe妹

棄驚鳥

已經食唔晒 仲叫個小食點搞

一齊BA
再見鳥大家

你睇小我大佬？

對唔住寶寶
我錯了no棄驚

最平都好似要加廿幾
佢d沙冰好淡

再去食溝淡條數先

你地唔巧再刺激寶寶ok?

禾中咗伏 淡味到傻
同tc冇得比

俾熊貓貓cap圖 大鑊了

我叫左果茶同朱古力都ok沙冰唔叫得收到

你意思係呢張？

唔巧再激禾寶寶

果茶我都有丁過 係幾正

果支雪茄好無食
你地試過未

定係呢張？

一抽5星圖最近果單係肥婆

割蓆了

你唔好睇得咁通透ok

我無 應該要問noe妹佢當個到飯堂

分享未？

我淨係知110角80露歐到冇得再歐

反省咗

想睇圖

儲埋儲埋抽龍肥日咋 平時pool邊抽到

未試過 今日約左其他fd打斧頭

等緊你得閒呀

試完話我知

今次聚會去番同一間？

係
想斧頭戰隊
4斧真水ok?

斧頭4人餐1288好抵

4斧真檸水

上次見大家興致勃勃我無出聲 其實我對牛敏感

係喎
你話你唔食牛

咁轉食第二啲？

巧彩上次叫得一塊

成班歐洲人哂命

上次佬都食左一小舊
要轉第二啲

牛敏感平日咪要好小心?

拎住維維維維個賬
你講咩都得架啦

上次食完有冇事

計落你先係最歐
0成本玩課長維維維維賬

佬是禾好手足

想晚晚半夜都叮兩下

Ed好似係叫厚面皮 唔係叫歐

又b

佢話食少少ok
早知成舊羊比左佬
我食返牛

中

ding~

冇玩好耐

小小還好 不過我敏感都係嘔 嘔完就無野

明明前幾日先偷完

你唔係最近先打完真水咩
Ding~

肥婆都唔食得牛？
@grrm 都無話要特別小心 因為最多都係嘔

仲有咩敏感 要bookmark

咁一係散叫 main
些牙小食

我係唔太喜歡食

飯堂 羊好食啲 我覺得
太熱氣

Ding~

我第一次食唔羶既羊架

咁唔同 我係鐘意食 細個都無事 大大下唔知做乜春

唔計漢堡啲混合肉
我一個月食牛都唔知有冇三次

我係蟹要好小心食

想繼續食羊
但又想試下其他

聽講你個ac好靚架喎...

其實牛真係好毒 同燥熱
唔識中醫 聽人9up

好彩我對海鮮無問題

等你比時間禾地連grrm都去
好似係

聽過 150 rank 角全齊

出左個紅酒繪羊 好撚正

既然手頭鬆動，好似真係慢慢搵份自己有興趣而條path又靚靚仔仔既非中資公司好d

唔鍾意拆殼/有骨
細路仔鍾意啖啖肉

我細過都好鍾意牛
唔知點解機緣巧合下我食食下會覺得好難食
特別係牛腩
我以前都有fd子叫我戒牛話好毒

中資咩offer

去報住政府工先

真
唔係等開飯真係唔急
Set個時間比自己
空窗期太耐都唔係幾好

睇d報紙雜誌網誌 食咩都毒啦致癌啦babababa
決定唔撚理佢

聽到都想食 想汁撈飯

有d咁既事你地暫定邊日我到就一就

要死都唔到你控制

飲肥仔水飲到糖尿另計

係
牛奶其實唔係比人飲

琴日先飲咗兩罐

未約 你睇下7月中/尾？

mk

咁近你果頭 你唔係唔黎呀

7月第二個星期都ok

我堅決否認

禾真毒

想見有情巴擲西瓜喇

熊仔返夜

你地食先

佢話7月頭要考試同屋企有事 一係試下7月尾/8月頭睇下佢出唔出

咁你7月幾生日

5日工作 14k/month 約13月糧
講明100%長期ot
做完一年先升assistant officer
講真我覺得我個first hon唔止值呢個價

30

咪on9 14k
你報住政府等其他工仲好

我地一頭一尾

我都唔想空太耐，但一係就得d鳩工，一係就冇回音，一係就d大公司有排先開mt

6號要幫熊爺生日快樂

First hon 14k/month...ot有無補水先

咁張揚 不安

8月我去旅行8月中先番

得罪講句
我公司講個畢業ive仔都萬四
唔好作賤自己

First Hon 14k少左啲
仲要無限OT 9成no pay
Think think sin la diu

我地毒撚always free
等你order

冇，因為個ot佢地係叫做比你用額外時間學野，所以冇水補

去旅行記得影野食
想丁food圖

21/6 唔想貼圖

我都係毒撚
熊仔7月尾都得？

諗咗好耐，但下星期二開工所以差唔多要做決定

半日推20頁 三個月推唔哂40頁
求人數比例唔識列式

29/7果個星期唔得
其他ok

Set3個月limit囉
空窗唔過半年都唔過份

收到風 歐洲人嚟

之前你個政府工offer係咪reject咗？

學野最憎聽到呢句
一年後升職跳幾多先

龍肥好多數學大師

宜家都有keep住send cv呀，但心儀嗰d mt就11/12月先截，隨時要下年先開工

又自私試

有個入咗去做既ching話好似大約上到16

去左查家宅了

瘋狂ot...um....一做就好難出去in

我留個tg比你傾一傾ok?
想知多d呢方面既野

當12 hrs = 20頁 = 500reply
1hr = 41reply

90days = 2160hrs = 1001reply
1hr = 0.46reply

0.46 x 89 = 41

我地係佢地89倍

SL

佢tg = 連登名

gun5到

講起呢個又係on9
其實佢cut咗部份糧做勤工，但要你0SL0遲到先拎到
之前返煙腸/office長part time都冇咁癲

你sl都知你見工啦
多幾日sl我仲比唔比你過probation 呀

垃圾工 confirmed

我講清楚少少，14係已扣，本身係15/14.5，唔記得係咩了

呢啲0SL先回水已經on9
要人病到7彩都要返

禾的tg就是連登名

呢啲工狗先做

本身policy 太偏向公司就唔好諗

其實中資係咪普遍都係閪d?

準備過愛丁堡先

病都要人返真係好on9
惹埋其他人咪盞更多人一齊做唔到嘢

佢紅日都要返工

醫生工會︰警崗關門 影響輕微

是日笑話

笑死
班狗成日走出黎柒

Sorry 計錯數
要由第一個post計
373個post vs 4個post

就收工 有無人已經喺出邊

收到風 s字頭 同 佬

真火冰雞速刷 022 2704

-1

買左 記得放係廁所

買咗咩

S巴好似叫教練幫佢買個妹妹

幾時食飯飯

咩妹妹要放廁所用

今日係咪黑衫？

你死啦 s巴份人q好小$，支庫校界中「百一@弓&:&3&”39;’jeio

真係有少少 俾佢狙擊

Noe巴點解咁衝動唔喺tg講

我都好小氣 你死歐洲人

巴你老母 我小妹黎

有冇諗過點解淨係狙擊你

冇所謂 掛

"我應得架"
"我既努力"

4萬7vs4萬事件

6月28 14:00
-RANK 上限 150->200
-屬性祭壇，武器訓練所等級上限30->35
-帝國幣互換
-帝國獎勵/日箱獎勵提高

7月15 14:00
-主線9章
-強化+50

柒頭达哥宜家出街食飯都要戴晒帽同口罩
以前都唔會咁

其實幾慘
都係搵食姐
要怪就怪自己係兩登紅

其實藝人唔出聲都冇人會理

出唔出聲係偽命題啦，佢最衰係由本身敢講去到變紅唔敢出聲

你班歐洲人

多羅羅終於完了

邊行
我IT狗四星前冇學位fg都唔止啦
唔使OT但要輪更

7月新真龍?

雖然冇睇開
但都知佢紅都靠舊登宣傳同免費料
成也風雲 敗也風雲
潛水過多排可能仲有得搵嘅

食屎啦你

啲幼皮帶好撚煩

太好食鳥

有冇淨飯專員位

二手飯你都食

扑左

食曬鳥

窮

有機會喎
因為出新主線

成日諗食乜好煩

2000光龍豬已準備好

斧頭扒

要去做g先可以日日食

等通知真係好漫長嘅日子

等what

琴日見多咗份工 要我返去等通知 仲未有

斧頭炸雞脾

16m

剛剛

支那到今時今日都好似晚清咁on9

決定聽日打去reject
搵份有興趣+人工福利好d既非中資公司好過

支那人______

加油

想問可唔可以用模擬器玩龍絆 本身用緊IOS
開AN模擬器玩其他GAME見到原來之前用AN個陣課落400幾未用
諗緊如果轉左去AN個邊之後會唔會好似PAD咁要等30日先可以轉番去IOS

封左模擬

唔洗等

啱啱search 下檸檬tg
有相嘅

有咩玩

賓周

唔好玩嘅

因為你無朋友

得自己邊好玩

飽死鳥

好的明白

想問下我黎個莉莉打真火龍照比宇宙大爆發炸死左
仲可以點執先打到

你夠有啦

落滿血加防卡

我張相係禾偶像

唔夠大

會唔會唔夠力，最後唔夠時間打死佢

11m

斷咗登入tim

新手真火 0880333

超人棄

刀職係咪水章

係

出左張歌聲
但我突爆左
唔歐唔非

佢現充嚟架，有女幫佢玩

恭喜哂

8月吉吉?

8月去台灣

轉工清假黎吉吉你

轉去邊？

水務署
好似係

幫手通渠

睇下係咪真係正式請
查緊家宅
都係去做電

電莖高手

弱了

弱前叮一下谷主先

痾夜尿果時提佢

我愛雷狼

This

Great

怕咩，粗重野等我𦧺

DLLM 成個政事台真係柒到冇眼睇

好多人衝出黎柒 叻唔切
又有好多人9up搞亂風向

果然比人提得太多實出事
開始多人搞亂檔

留名

最近玩緊咩

台妹

你好機友佬搵你食飯

我愛雷狼同s bra

想點含就點含

Gun唔到

吉吉係台北？

係，應該住Palais de chine

Noe巴8月gun

好似好豪華咁

入面有間好出名既 米豬連3星，到時一齊食

呢到個個都食到台妹 我覺得自己是0
飛巴唔好誤會 唔係0仔個0

過一過去台北我幫你開0

冇記錯佬係食開鬼妹既

.gun 原來女朋友係靚鬼妹

想學野
我食自己咋

諗緊吉幾多日好

人地渣airbus

又屈係靚港女

幾時教我cow台妹

Tg

lemon唔知乜底線a

幾時教我cow靚港女

回家未？

遊戲太少未？

我唔玩公子呀

唔係好sick英文
唔知咩水a底線a

咩ade咩底線 叮

仲差300粒風龍珠
All in埋d體定留轉頭帝國好

而家入谷要求係26000戰定120隻人定1300建

點搵谷主

係咪應該入返隻暗熊搏佢miss

回錯咗

紅色大字可以召喚到

要用暗弓盲佢博佢miss

我都想入

咩Id

我又叮叮佢

Lemonade唔知乜

半夜入gp儀式

好掛住你一齊玩公主既日子
我半棄左龍絆了

好掛住同你玩龍絆既日子
我半棄左公子了

啲新番完咗巧多套

我都好掛住同你打真火帝國既日子

下個月咪又有堆新
怕咩

唔捨得 仲想繼續睇 唯有追漫

20min

掛緊帝國姐 嚇我唔到既

想問下版本幾時正式更新？
完帝國雙倍掉率之後？
諗緊食唔食蜂蜜刷料

琴日4個大男人去飽到死

竟然無人組隊刷

BYE

出局

整咩530好

不論虛空定星沙 原來我一把暗五星都無

係 lemon 著T bag under a

暗奶

本來想整光奶

冇錢錢冇得整

用點心紙好睇啲

想中新風龍

又有人po一抽入魂 心仔痛

典解今個月龍肥無人傾會戰

冇心機打
難到

佢地小圈子discord

扑埋u

我依啲係唔會入discord既

利申: 排最尾

得我醉曖龍絆

放工了

26m

Ho moon

重拾mh樂趣

準備扑機票鳥

睇咗套刷背先生
之前禾去日本果時諗住有混浴都照衝
睇完就不了

巧彩鐮倉是好地方

一個人？

去幾日巧

Why

巧多年前去個邊睇日落係幾正既

Rich

一個人炸 返去再睇下酒店機票

學生哥窮遊駛幾多

禾日本刀未去過

台北應該5-6日夠，之後啲人話落台南玩，我自己未去過台南

唔想比唔識的男人望我身體

日本巧正喔

台北玩到悶 去食下野過口引

那有錢

食少年扒咪得囉

食小次去到你比我牙

去台灣要幾錢 如果5日4夜

機票1600
住單人我諗300-400/晚
洗費2睇你個人

我2大1細淡季去好似2萬左右
仲要食好西買手信

係好多小食正

你本身住budget幾多？ 我可以問下我個邊可唔可以加張單人床攪機，如果你唔驚既話

淡季機票好似一千
靚酒店先800夜

我驚我阻住你做野炸
我諗住300-500

機鼠玩玩下會唔會帶條囝囝番去

我已book咗住4個月，加床幾日可能都係補啲錢，主要係睇俾唔俾加床

我平日扮公時間唔係到，晚上同六日先見到，重有扯鼻鼾聲

最多拮noe巴

可以鼻鼾合唱 好似係

你俾個日期我問下

我又諗起同個fd瞓埋同一張床佢拎住部電話瞓著咗扯晒鼻鼾個畫面

8-12

識玩同一張床

我問下

4個人瞓兩張床 間房600蚊晚 除返開每晚都係每人200蚊

Ho gay

4個大男人

男仔有咩所謂

你之前唔係話去一個月炸咩

我試過whatsapp錄音錄比老細自己聽番

我有一個FD要戴耳塞先瞓到 因為另外三個會合唱

包括你

宜家改咗要去4個月到12月先返

中間會來來回回

我排第二 仲有個先係高手

你問到tg我我驚miss左post

你tg係大隻仔唔著衫乜a？

連登名

寶寶洗唔洗脫腳毛
禾做開果間有折

原來唔係禾做開果間

呢啲巧痛 雖然禾做laser都巧痛

我包埋去死皮

矛乜

小櫻最新果季連航拍都有

食咗飯飯未

清毛未

酒樓 又要同親戚食

帝國

24毛

5645248暗帝

咁橙 仲想揾你食癱仔

你咁橙冇飯開

廢老係度

甘個仔典算

禾同老細講 禾老細話 ：又煮
禾話 佢唔煮飯日日係度冇咩好做

佢有時跟佢地食有時跟我落街食

唔會煮埋你？

禾地兩家人 所有嘢都分開的

打咗幾場已經恰眼訓

太慢冇得兩倍hip

岩岩先訓醒
放工攰到hihi

Homoon

今日冇扒食個身好痕

唔聽日先刷帝國？

龍肥已死

劉馬車碌鳩好似好細

食食下飯訓著左

不安

顏食豬扒飯

劉馬車生性病母倍感安慰

見過

佢生性病？
抵啦
呢啲癲佬搞搞震

一定係大陸野返嚟

睇佢唔順眼好耐

食屎狗

天水圍墮天地獄獸

墮天地獄獸好似係病毒種

正式宣布雷狼係歐王

今日 暗
聽日 光
後日 風？

想食小籠bell鳥

小籠bell好似冇邊間好正，頂太峰都ok

有次係街撞到佢 不過真係幾高

頂太峰係台灣食
食到死都好似都係兩舊水

係抵既個邊食

麻辣火煱

等你carry禾鳥

光杖

禾想夬暗

冇錢錢合武

我得60萬

得300蚊

小食都係士林個邊

面線我記得有間係西門町幾出名要企係到食

乜肉飯好多都好食

但去親台灣食嘢都唔覺得好食 勁重口味
甜嘅嘢真係好甜
咸嘅真係好咸

食鰻魚飯

肥前屋好似差左

台灣係重口味啲

食蜜糖打暗帝先

重口味留比你

但真係好抵食

999體

想買歐式茶具套裝

貴婦

暗帝15場8165184

要偽裝下

去ikea望下先

終於打完999體暗帝
好爽

有沒有5星符

留咗體包聽朝拎

聽日繼續999體

個蠔
想再食

仲有178 蜜糖
留 光 同 風先用

食完夠精力屌台妹

邊度有咁易cow

打多十場先 齊頭50場

呢個俄妹巧正

搵日five guys

巧牙

影包圖

巧正

我飯堂果個仲正

有圖未

要lunch 先有

揾日lunch去佢飯堂

平日 lunch 點去

我都係得星期六

原來星期六冇lunch

noe妹gogo

星期六?

我都係食得兩次 好小過到去

冇lunch

今個星期六5基佬？

你地食 夜晚禾不了

N

我都唔豬你地約幾時
Join到就join
到時叫我

星期六夜晚港島 一係早食一係夜食先得

下次宵夜去元朗食雞粥

未食過夜粥

準備show those fuckers who’s boss

大家都巧清楚禾冇波

巧似幾出名

會唔會好熱

禾諗有冷氣掛

唔記得了

聽日有公告未

宣布執笠

收到風出泳裝姐姐

雞弱腸粉

由頭到腳都包實哂既泳裝姐姐

只要係泳裝就抽爆

終於等到

好耐都冇開過Pokémon go

今日叮左未？

死庫水

原來有個post有絲打手仔j

Link

絲打們點整指甲？咩款？（7）

但係好多都唔靚

睇手無興趣 想睇熊腩多啲

好多肥短手指

以前高登都有貼手post
啲又白又長嘅男人手仲好J

我成日睇post巴打手腳 同腳趾夾嘢比賽
有啲好多腳毛

好多好似上左年紀嘅手

唔好咁變態

巧彩禾手仔令唔洗搞咁多

希望聽日有預告
G20 各國屌7 習by bug

望係咁望啦 估唔到日本係第一個開火

第一槍

禾全身最靚就係手仔

我覺得唔會屌得好大力

細細力都好
習by bug面目無光
我就興奮啦

都有位靚
我冇一個位係靚

當粒lin靚囉 反正冇人睇到

熊爺粒lin呀 道歉張圖果粒

唔知完左g20
會唔會傳出buy bus 既噩耗

佢個腦有bugs

心臟bugs

係中神Null啊

嬲巴 出 現 了

聽日11點更新會唔會熜SER?

13:30 - 14:00 會

OK咁1329先拎體力包

睇咗雞票未？ Eva好似好抵

間間都around 1600
返工可以扑了

原來有人真係可以咁撚柒蠢

有排你搞

日日尬塞車坐到我屎忽痛

機鼠通一通就唔痛

琴日龍翔一粒鐘
今日大欖一粒鐘

咁要機鼠通返6粒鐘

原來毛魔語錄咁堅揪

屌你老味成幅鍊成陣咁

遲到會點?

冇 我坐到屎忽痛姐

龍翔道真係永遠都咁塞

返工屯公汀九龍翔咁打boss

仲要好鄧

新post副題？

將#1輕輕龍絆換g20

Any 圖？

習bybusbybug

用呢張ok?

Noe妹離開到屯公未

我行大欖的 係屯門搞到塞埋
今日坐左1小時50分鐘
比到日塞龍翔小20分鐘

生瘡未

呢條路⋯日日番工都準備好遲到

日日都遲 冇人理我唔係返公司真好

今日唔洗返工避開咗大塞車

差緊d野

你就係人生大贏家

毛澤東係個仔死咗之後先痴撚咗線

係咩

講左驚你ham4

不了

講未

台灣有咩plan

想拎假gogo

Noe仔？

Mo plan

No起me底

瘋狂嗌茶

U4mk....

嬲巴

禾地是咪預定22-26

洗乜

瘋狂彈鍾
彈到岩

落bar fing下正常都識到

帶唔帶得走各憑本事

禾就唔得了

4mk先落club
我純情小妹唔去的

係時候介紹個賤男比你識

有你開包

叫e巴軒莫域?

放號，唔知咩價，想收番幾百
有意TG: onsale9

Who
我講嗰個住桃園

真毒點會落club

幾錢?

建築咩進度

風火水2x
其他1x

$500up 放唔放到

難d

E巴for short

桃園邊位師兄

appstore
有更新了

瘋狂打加蛋

7月中喎ching

咧

咁佢更乜

咩叫加蛋?

無喇

得瘋狂打丁

改帝國掉落率同地型

下
暗帝完先改

做乜9

吓 帝國掉落率點改法

角 龍 武 卡
分別都有得打素材增加 1. 攻 2.血
每個位上限都係+50

Btw +1係咪等於1攻/1血

入面仲有150MB

2點答你

呀屌

楊政龍咁重口味

咁少

我想睇大爆炸

好撚心早一日開更新啦個個有wifi咩

仲少當升10隻角 淨係角都要打 1000件素材

時光機壞咗?

推爆佢開新post先

壞左整唔返

推

1212隻手

公司WiFi

各位手足 記得更新

放ac唔好係到放 人流唔多
上個d賣ac app睇下人地放幾多自己估價啦

多謝

咁隻腳呢

我有都唔係個個有 更新完同舊版又唔相連

想訓了

推post

其實

唔難

997

998

anna雞